女朋友成日喊 點算？？？

女朋友成日傾傾下facetime
就話好掛住我 仲喊埋tim

各位巴絲覺得
你執到啦 個女朋友咁愛你
唔洗掛 有得見都喊？！

我想睡 你可不可以暫時別要哭

long d?

你做咩掛住開post唔理我
我好掛住你啊

香港long d

7:0

叫佢FaceTime 我 ！ 包佢笑到卡卡聲

隔幾遠

27公里

咁近都叫long d

夠喺荃灣去西貢左右遠

用車程計

其實香港交通好發達

我個仲誇張，
facetime流眼淚快過影帝。
我一講去旅行掉低佢幾日，即喊。
讚其他女仔，即喊。
望女仔，即喊。
回家地鐵站分開，即刻眼紅，拎轉頭自己喊。

*多次比其他人白眼，以為佢箍煲失敗喊，我就笑笑口。

我都愛你ga bb.

有無咁多喊呀

有病的

咪撚做人啦呢d

其實佢一直都做咗一啲對你唔住嘅野 內疚咪喊

打柒佢 鬧佢無撚用
郁啲就喊

利申 我都成日掛住女朋友

好葡萄...

想見咪出發去撘車

香港long乜d呀
講到香港咁大咁 外國咪牛郎織女

喊大聲過佢

來回兩個半鐘

巴打咁暴力 女朋友m底？